其實毒撚養貓有冇諗過佢嘅感受，日日要望住你條撚樣

。。

真

屌你搞到班連登仔最後嘅快樂都幻滅埋

邊條毒撚 偷偷留下負評